求生活/勵志/夢想/運動漫畫推介

鐘意既有淺野一二o既solanin
宇宙兄弟
Blue giant
孤高之人

我比較偏好較寫實既漫畫 太超能力就免了

輕羽飄揚

爆漫
赤髮白雪姬
銀之匙

排球少年
強風吹拂

槍王黑澤

消防員的故事

歡迎加入NHK

係咪曾田正人果套
睇下先。佢其他既運動漫都睇過 唔錯

樓上果堆都睇過 只鐘意爆漫 強風 銀之匙 其他麻麻

睇左簡介好似幾好
謝推介

稻中兵團 啱晒你既要求

古谷實既漫畫我有幾本都嘗試過睇
但都睇唔落去 太抑鬱 可能要等個人情緒好d先睇
謝謝

運動我鐘意逆轉監督 乒乓

孤高之人

反傳統 唔需要伙伴 戰勝孤獨

白箱

Slam dunk

經典翻睇左兩次了
井上既浪客行又係
幾時更新呀

ChäoS;Child

ReLife
櫻花莊

籃球少年王

火之丸相撲